街上多咗好多好明顯以前做開gym既肥仔

無gym做幾個月
大隻仔變哂肥仔

我之前仲大隻過the rock
依家肥到成隻豬咁

肥仔黎講
本身大隻同本身冇做開運動都差好遠
睇得出

大隻底既我多多都要

係未之前食得奶粉多

大隻過the rock😨
圖呢

barkley 198
我195左右

有冇啲人走入話
藉口
我home gym都練到

啲Weight邊夠勁架
抬洗衣機咩唔通

人地叫你做輕啲玩彈力帶

我發覺原來仲肥仔都好正

冇做gym之後試過有一個禮拜飲食超級flexible 基本上肚餓就食唔會特別忍口 直到有一日見到自己水腫得好勁就知仆街了

對腳

練係練到 不過有人玩健力 有人玩肌肥大

係佢地既概念只有練到同懶
冇分健力健美健體

又黎

連登仔就係咁

練唔到咪食少啲 點會肥

練一陣又封 唔做好過做

佢矮barkley 半個頭 最少10cm
188都好高 但係都吹要到195?

我瘦晒 輕左8kg 冇晒啲肌肉

封gym bicep curl 30kg，而家連一樽1.5L水都攞唔起
肌肉冇晒

除非本身係靚仔..唔係靚仔點做都係柒
本身柒既練大隻就柒上加柒
小妹我見到柒既練大隻真係想嘔

重左5lb, abs仲明顯左

以前做gym 就算食飯 食多咗都唔會肥
封咗gym之後 一開頭keep住之前個食量
諗住home gym 就ok 結果個人腫咗
之後減返食量 keep住食蛋白質
操多幾set 先正常返
最近個chest好似大咗